台灣已有當選市長急不及待表示效忠

條路自己揀 仆街唔好喊

條路廢老揀

咁當年反服貿係咪好白痴？
太陽花學運咪多鳩魚？

所以台灣同香港一樣，有民主都係廢老天下
香港一車車老人院投票

立例50歲以上不准投票

唔見棺材

國民黨班廢人

上次揀咗民進黨咪喊足兩年囉

經濟差，不知幾多後生無工開
幻想強國打救

「議員配合款」係乜黎？

佢地自己無能

咁黎緊應該會發達

唔清楚

最應該關心是第七點

陪婦女睡覺??

做鴨合法化?

佢地唔好後悔就得 人就佢地親手選出黎嘅

同當年香港開放自由行一樣

開賭場做咩唔開埋妓院

岩呀
英文都唔識，又無國際視野
國際上無競爭力
本土經濟唔掂就齊仆街

所謂的「議員配合款」可以追溯至省政府時期，為了因應各地方緊急需要而設置的「小型工程建設經費預算」，該預算由省議員視各選區之需要，可直接向省府各廳處申請撥付補助動支，目的是為了縮短行政作業流程，以提昇行政效率，也彰顯省政府親民愛民的德政。

天真無牙

笑台灣揀條要喊路？
香港仆街就真

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

叫雞合法化

貪污gogogo

屌韓市長又雞場又賭場
昨日東莞
今日澳門
明日台灣
俾我都投佢啦
今次仲要台妹

咩呀
D 廢老識得投建制
晨早開始焦土
你識條春

50美元治療癌症
佢係唔係唔知成本幾多

香港好像大腸癌隨時幾十萬 仲要唔包斷尾

你都癲得幾犀利
去下倫敦旅行就當自己英國通
跟住又覺得民主政治可以禁止一啲年齡層投票

小朋友心智未成熟就話唔比佢地投
老人心智正常既話靠咩理由禁止佢地
講得出口都笑死人
試下下次去倫敦同個英國佬傾下睇下佢地點反應

性愛摩天輪

同香港一樣 焦土

焦咩土
人地有政黨輪替，唔對路既四年後咪落台，你姑好似香港啲建制派咁永遠執政

幾時都話本土派係最獨栽

性愛摩天輪係點玩

咩立法唔準老人投票，啲咁on9既野講出口都覺得醜啦

一路屌閪一路轉

早幾日條深藍先上光明頂屌9綠營當政哂錢，睇藍營d政綱直頭亡黨亡國(黨已經亡左，變左共產黨台灣省支部，國號佢地又唔在乎 )

G持，18歲以下冇生產又未成熟就冇得投票
65歲以上冇工作，思考又慢又唔入流都應該唔投，有咩權由老人去決定年輕人嘅未來

無論香港定台灣都係咁，所有咩做實事/ 拼經濟/ 中間路線/ 放低成見/ 超越藍綠， 都只係親中派用黎包裝自己搵笨柒既表相，拆開入面就係統戰既實相

根據你地既睇法，美國真係垃圾
由65歲以上老人trump去決定年輕人未來

肯定好多精

林佳龍條大台中山手線咪又係比人嫌太貴 咁就咪屌海線發展唔起啦

台灣？不了

大陸會先俾甜頭引你 耐左就苦到嘔
一帶一路 同台灣斷交的邦交國 最後都好慘

估唔到台灣人性開放到咁

如果係香港咁講、條友想有票都難

做到我都想去高雄玩

咁撚多人辦你睇都仲衝埋去
除左話你戇撚柒鳩都唔知講咩好
去死啦平時串柒柒既台灣仔

台灣好快政變架啦

年年都係咁loop架啦

國民黨無能、出賣>民進黨上台>民進黨貪污、無能>國民黨上台>國民黨又出賣....

水龍敬樂園

高雄想做新東莞？？

猩堪堪

無計
出生率下降帶嚟嘅惡果
政策自然向老人（多數）傾斜

開咗自然會有

2 果項
認真, 當日遊B講香港有天然氣開踩
真係可以考慮下

4果項
香港先奶唒野, 仲好去跟?

做愛一小時

碌鳩會旋轉

治療癌症發展醫療觀光呀盲毛

抵撚死啦台狗

要錢唔要命

4同香港唔同 日本人好鐘意去台灣 開咗會有更多架妹去

老蔣實比呢班on9激到翻生

唔知你有冇睇過韓國瑜嘅政見
呢張圖好多都係錯誤訊息

利申: 只挺柯

當年投蔡英文條路咪仆晒街

放心你五十歲中共就會立

韓國瑜都係要奶共,

睇撚錯佢

香港賤種咁垃圾緊係

港豬可以接受政府賣港,但唔接受大學生講粗口

點解唔可以？
票不嬲都唔係個個可以投 一般國家18以下都唔可以
根本其實一直都有一部分人唔投得票
而家只係多左啲廢老唔投得有乜問題
香港地 講緊一個16、17歲受本地高等教育咁多年既青年
政治意識、見識可能根本比個班一味 r福利既廢老要高

全世界邊個國家係立法唔準老人投票？
香港打算為全世界民主國家開創先河
全球民主發展先驅

乜所謂民主唔可以自已發展? 定係你唔會質疑同分析自已抄返黎既法例岩唔岩用?

不過香港高官就係呢類人多, 唔做唔錯。就算外國有都唔會改

你駁我啦

同你討論之前我想問下你教育水平係咪高過啲廢老先？
有無大學學位？

不如只準投連登仔認証先可投啦

咁連登老豆trump 仆得街

投佢個d勁撚多都係中部低學歷廢老

投連登仔認證都未必得，今日有連登仔撐，可能聽日就比連登仔屌柒
今日連登撐柯文哲屌民進黨，聽日柯文哲親下中，連登即刻變成撐民進黨屌柯文哲，好難觸摸呀

Btw點解柯p都傾向搵支那錢點解無連登仔屌

但日本人唔會為左米奇而去台灣呢

盲撐Trump又係弱智，人地對付下中國連登仔就即刻當撚正自己美國人咁，攞左本美國護照先走去盲撐人啦
Trump咁現實咁變幻莫測，長遠係咪真係幫到香港，睇定啲先啦

日本人自己都有米奇啦

手指頭太大 成日篤錯
你多多提點下我啦

好彩我問左上面條友有無大學學歷，即刻潛左水，學歷同啲廢老差唔多水平既話真係同佢傾民主政治都曬時間 打下飛機好過

計我話 如其ban廢老投票 倒不如ban班低學歷既垃圾投票權好過啦

又係wor
低學歷既人多數基本邏輯思辨能力都低，唔適合參與要作出理性抉擇既民主選舉，呢個根本唔係年齡既問題

服貿係全國政策 市長係市政 level 差好遠

比啲實例好喎
你咁問 我答你我oxford first hon畢業你係咪可以收聲

根本現行民主制度本身都有一部分人冇選擇權
你係要講每個人都有政治權利係唔make sense 一係你支持18以下既可以投票
唔知你明唔明我意思 現實例子政客為攞老人票 死加福利 全世界都係咁 你覺得咁樣係正常 咁你一定係我所講啲廢老 係咪？

晨早都講左係親中
親中先會當選

無計，錢同尊嚴，幾時都係錢行先

最多投建制派就係中產 高學歷人士 利得益者

民主可以自己發展
所以以中共唔俾香港普選都係自己發展自己既民主